---
layout: default
title: Does my website qualify for protection?
lang: fa
ref: Does my website qualify for protection
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---



ما وب‌سایت‌ها را با دو معیار اصلی می‌سنجیم:

- آیا کار شما غیرانتفاعی است و مربوط به رسانه مستقل و/یا دفاع از حقوق بشر است؟
- ایا دلیلی وجود داد که فکر کنید وب‌سایت شما به دلیل کاری که می‌کنید
  ممکن است مورد حمله DDoS قرار بگیرد؟
  آیا شما قبلا مورد حمله قرار گرفته‌اید؟

  اطلاعات بیشتر را در صفحه [ﺵﺭﺍیﻁ](Eligibility) بخوانید.

  |ایا وب‌سایت من واجد شرایط محافظت شما هست
